Yoho和你shop現場討論

綠狗已入Yoho 1

又on99拉封鎖線

小心秘密狗，立場影到勁多

秘密狗全部有用耳機

橙色衫呀嬸向狗高舉手指公

唔洗捉鬼，不過要注意自舁安全，唔好俾人跟

仲有蓄聾

攬炒商場 歸位

手足散得好快 哨兵做到野

班狗有新紅黃logo貼背

仲有殘體字

和你shop有咩用
有槍有炸彈萬事可成

未全落閘

班狗準備落返地面

班狗走緊啦, 不過都係要提防暗兵

保安關鍵時刻當然唔見人，Sell HK

確保有一個門口走

要怪就怪商場管理公司任由物體自由進出

哨兵手足好波

d舖而家都醒，唔出野都唔落閘

幫推 行動

推

行過佢support 下
（多一個人會好好多）

最少5隻便衣狗跟隊尾

現場開始多人

任由班狗係商場自出自入
點解無人問責？
係咪已經習以為常？
係嘅 不如做返港豬算

Sell HK有輔狗首領

人群去到一田

coming
遲咗起身

被港共恐怖份子強佔商場涼冷氣，商戶無生意，點解要攬抄

好撚多便衣狗

有兩隻秘密狗被識穿

鳩嗚繼續

又混入商場嘆冷氣蛇王

個便衣狗戴金鍊

立場又影到秘密狗

秘密狗咬人

好多便衣狗

金鍊狗好重江湖味

秘密狗見人就查

冇人港豬去撚晒邊

見後生就查

二樓查緊超過十個

綠狗再入場

行街都唔撚俾呀?

真心想問下 咁多popo 同一定有便衣
第一轉都話散 點解返轉頭黎多次😢

有個呀叔好勇，特登影班狗

要問責
呢次要靠區議員同yoho居民

手足小心

隻女狗拎野好耐都未拎到

問責? 政府班子都帶頭問責架

笑話黎? 垃圾制度專出垃圾

問邊個責?點問責?
對家犯法都冇人拉
唯有打杖可以解決不義政權

Yoho 1 二樓已完

可能popo只係副業

—下午唔駛做生意

黑警又攬炒商場

戀戰

破壞香港法治及繁榮,就係呢班狗隻

問責追究商場點解可以任由狗隻自由進出商場
靠區議員同yoho居民

其實無做乜野，咬唔入

Sk2門口有兩隻便衣狗

當時旗都無舉就亂咬

咁ok la

你都on99

好多係花生友黎，應該安全

港豬宣佈屈服 完

取消左室內限聚令都照話犯左599G

俾狗中伏都唔知

唔好交就得

火燭啊，仲企係到理啲狗？推開佢地走人啦

Cls速龍都出埋

嘩屌 好多狗

睇立場live唔係咁，記者跟秘密狗，秘密狗唔想被跟就亂來人

唔係點R budget

P

目標：拉閘
9成拉閘可以轉場

老實講今日有和你shop我都唔知
頭先無啦啦一大堆警甴推人走嚇一嚇

假期做唔到生意笑撚左

元朗黨鐵站係7.21當晚十倍狗力

當晚都無狗

秘密狗全部狗味濃

著白色衫

便衣狗多撚到

CLS 7•21 又唔撚見人

push

咁易就有3星

犯咩法
室內限聚都冇埋啦喎

5星啦 出埋速狗

舉晒槍打CS咁 cls

黑警又屈手足非法集會

似想拉上車

上晒手扣

勁多便狗

亂拉cls

屌佢老母 係商場行拉乜9呀

頭先有個速龍要屙尿趕晒廁所d人出黎
佢地入去屙

唔好咁諗 而家亂拉 出發前真係要預比人拉
心理

唔好以為行空就無事

心理要準備好 唔好到時先驚 愈驚愈恰你

直播話拉左13人

又想屈襲警。

大把罪告得入

過埋下個禮拜大把罪名

又濫捕 點解永遠冇後果

公眾地方行為不檢
襲警
煽惑他人犯法

煽惑暴動

痴9線

蘋果話15人, 入面有1個學生記者

公眾地方行為不檢
遊蕩
擾亂秩序行為

全部都萬能key黎

如果政府同物管唔理你
你就要做返港豬？
點解唔係繼續支持抗爭 甚至更落力？

紅官考慮重判

唔告暴動咪益左你

琴日果單先好笑 兩個學生排隊搭車屌兩嘴黑警咪阻住個巴士站都要宵禁同禁止去旺角

尋日個單屌狗
根本最尾係罰錢

喬裝狗冇後果

一早上裝 唔拎個尾彩點收OT錢阿

畜龍

邊個又吹人出黎送頭

最少都屈襲警 之後睇你好唔好彩有片

佢告你上庭就係要你deal條件, 冇證據就用撒控換你守行為唔知幾耐
咁就直接限制左你動員人數

真係用萬能KEY咬?

送你老母頭，明明濫捕

ching叫人散水散咗一年 辛苦晒

撒控都要守行為？邊到鄉下

係呀~大把case 係咁，守12個月基本，仲要比500-2000蚊堂費

打少陣j當幫忙
有冇add 哨channel

買玩具都要比狗屌

唔好俾人跟

你自己最豬
人哋唔做嘢就放棄

就係要落力去追究
咁簡單去物管要求交代都唔做
唔做返港豬咁做乜？

你望下呢一年幾多人俾狗咬

告唔入都搞你一餐
其實個人成本都好高
根本嚇到好多人唔敢出

而家香港得暴動一條罪

7.21又唔見咁撚多人

企係街都可以係暴動
根本香港冇得救
你睇政府既宣傳機器就知

事發經過
商場外速龍同便衣通話完，速龍衝入商場
有一大班便衣隨便搵左個細路黎搞，引起身邊既人圍便衣，速龍最後將在場既人圍住

現場警戒話佢地犯左非法禁錮同襲警

唔係喎，live係影住秘密狗咬人先，之後先call蓄聾入場

應該都有夾過 係入面一邊搞人一邊有速龍入黎

而當時被咬果班無做過野，好多係o係欄杆位企。

先有記者跟秘密狗，秘密狗屌記者，引來圍觀，之後秘密狗就亂咬

3時防暴警再闖入商場驅趕市民。有一家三口剛剛買完玩具，爸爸因拖著小朋友而未能迅速離開封鎖線，遭防暴警呼喝推撞，更一度舉起胡椒噴霧。該爸爸非常不滿。
#依家出街真係好危險
#第一你着到咁樣我點知你係警察
#第二呢度係玩具反斗城門口

美國警察唔會亂加野，香港狗賊連蕃茄炒蛋都加埋

黑警自己先係最鍾意製造事端果個

乜撚嘢bravo

下次加CHINA

真係好撚可悲，要咁樣做黎得到自我肯定

我當佢地最後追唔究到無下文啦
佢地失敗左所以你就要放棄？
你要做港豬？乜撚野logic？

佢哋擺明祟洋媚外 又風林火山 日本嘢 又bravo 鬼佬嘢

希望佢哋同武田下場一樣

點解要二元對立

唔岩size，咬得，不過踢支那旗都無事

中指定手指公？

手指公....

就好似真正有料既人唔會特登同人講佢幾有料
只有扮野既人先會特登四周圍同人講

而家係搵便衣狗鎖定啲有叫口號嘅人, 差唔多夠鐘收網就掛證話截查
鎖定左嗰手足基本上都有上索帶, 包括最早個兩個女士

如果無不反既遊行
狗叫人走 衝散左一次
係咪要走 先叫唔戀戰

如果商場比佢入，你點問責追究？

AM8671 AM7386

行為不檢其實都好難入

班便衣狗根本就唔怕四圍咬人
現場搞佢基本無得走

咁點解要獨立調查？
港共都默許

重點唔係入罪, 佢地自己釋法冇合理基礎定罪
而係搞你令一般市民驚

應該狗隊術語嚟 有次經過佢哋嗌PTU Bravo 應該就係代表PTU B大隊